%@metapost:elmtsgeo605exo016.mp
%@Auteur: d'après IREM Strasbourg
\par\compo{1}{elmtsgeo605exo016}{1}{Juliette a décrit la figure ci-contre :
  \begin{quote}
    $ABC$ est un triangle quelconque.\par Le cercle de milieu $B$, de rayon $BC$ coupe le segment $[AB]$ en un point $D$.
  \end{quote}
Corrige cette description.
}